邊到需要人？

而家搭緊港島綫
我應該去政總幫手定去遊行到？
邊到需要我記去邊！